{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1075483?place[place_type]=GID&place[gid]=1075483&place[latitude]=36.982713644&place[longitude]=128.1971223282&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 호수민박"
    },
    "text": "清風湖が見える眺めの良い一軒家民宿で、単独で位置しているので、周辺を気にせず自由に過ごすことができます。 周辺にはきれいな渓谷があり、澄んだ空気を吸いながらゆっくり休んで行くのに最適です。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 当該ペンションは未成年者の場合、入室できず、予約人数から人数が追加される場合にはペンションまで事前に連絡してください。 また、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 入室の際は最大人数を超えないようにご注意ください。ペット同伴の際は入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定され、次のご利用のお客様のために入室、退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設をご利用の際には、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 バーベキューの利用案内に従って、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しみ、綾江渓谷や周辺の観光地でも楽しい時間を過ごすことができます。 利用時間はチェックイン14:00からチェックアウト11:00までで、客室情報は一軒家基準で6名、最大8名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この民宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのペンションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室できません。また、予約人数から人数が追加される場合にはペンションまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数に対して費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。入室の際は最大人数を超えないようにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の際は入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際には、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の注意事項はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用案内に従って、愛する人とおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報は一軒家基準で6名、最大8名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 468
    }
}